[Honda Spike]召集所有巴絲

哩個應該係第一個Honda Spike既post
其實係咪無人揸Spike仔點解無人開post既

5-6年前比較多人楂.
而家好似已經小左. 唔知點解.
我車都換左2架.
內籠大,後座坐3個男人都好闊落.
不過唔好楂, 好多小問題.

Honda cvt擺唔得耐

可能始終都算舊而家又有sienta freed個啲新車
btw有咩小問題p牌揸左個幾月仲未太熟悉

真係無揸spike既巴絲咩

會有啲咩小問題

要勤力d換油 ，唔好換錯油，同唔好入波箱修復就好好多

我上年買番黎岩岩渣左20000km, 每10000換一次波箱油，而家狀態幾好，
另外，火咀要用專用火咀，仲有波箱偈躉膠要用正廠，
上星期先自己換完偈躉膠同火咀

白色尾期

黑色前期

香檳色尾期

揮手

個內籠真係接受唔到
膠都算 仲要好簡陋
同埋好似貨van

十狗幾年前就算數喇，我試過過隧道比人問係咪van

重點係夠闊落

btw我啲fd都話過Spike係van

無錯 擺到成車都係野

話時話，你地架spike有冇劏頭軑

幾年前渣，死左個cvt

根據鄉土某sir既講法，CVT冇入錯波箱油，冇入波箱修復劑，隻CVT應該冇咁易死，不過日子長都會塞

[借圖]同以前果架一樣08年，真心覺得型仔，又闊落，可惜已換車

幾錢一公里？
有啲興趣

咩係劏頭軑揸左個幾月車唔係太識

係幾型仔係覺得個尾轆縮左入去怪怪地

其實我都想知btw試過揸轉汀九再返元朗枝油針都無跌過

新買返黎換晒D消耗品，最勁19km/L

之前揸過一排
內籠係好大
無力就梗
不過個cvt成日搞到轉數好高
無認真計幾錢一公里
不過個人感覺唔算太慳油
加埋中控台個三舊轉制真係 簡陋到唔太接受到

試過應該行8.90都3千轉係咪應該2千轉左右先啱
講下講下望返真係幾簡陋不過真係勝在內籠大

尾箱放滿嘢又坐齊人應該頂盡16-7km/L

第一架車就係上一代spike
揸咗3年炒過兩次
一次自炒一次俾人撞
但其實架車好好揸
內籠好闊落

個時SPIKE CLUB 有D 車友POST 過行到24-25KM/L, 不過係架車顯示.
我就係用入滿油黎計KM

行80-90 大概2700轉啦.
1500CC 應該做唔到2000轉

除左轉灣都算係咁架車太高會好擺

揸下再留意下先

我就多數2500左右 行100

係轉彎唔敢放膽劈，車身堅係高，快少少都覺佢扔緊出去

計埋折，1.2-1.4倒，都算幾貴
不過我成日踩到4-5000轉，溫柔d試過1.0

塔頂膠龜縮，前輪變成外八字，頭軑內則蝕得特別快
呢款車兩舊塔頂收左係水潑水糟下面，兩邊有個蓋遮住....

吐露港啲灣100過feel到食唔住望到已經貼隔離線再扭應該會收皮即刻收油

原來係外八見過人地改幾型仔

我吐露港踩住100過彎架，無問題，係深淺赤石d彎淆底

笑什麼畜牲，可能你果架都係咁

個下食唔住地望到貼隔離線真心淆左

唔會啦對車仲未係好有認識住

扭盡軑睇下內紋同外紋就知有冇事
我之前兩套軑, 都劏到見布

冇事

你架車有問題

真心求教係有咩可能性搞到咁

雞軑